[正能量post]大家覺得明年既今日，我地會做緊咩?

係集中營入邊?
做左美屬/英屬香港人?
定係籌備緊香港共和國第一屆國會及總理選舉?

唔好令出年既自己後悔，要抖可以抖，覺得抖夠既繼續努力

set個目標比自己，想像一下出年既自己，咁就永遠有前進既動力

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

坐緊

上緊連登

好：可以同人隨意吹返抗爭啲嘢，唔使再發夢前發夢後
壞：坐緊/喺海外漂泊緊